<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- phpMyAdmin XML Dump
- version 4.6.6
- https://www.phpmyadmin.net
-
- Host: localhost:3306
- Generation Time: Jun 19, 2017 at 04:33 PM
- Server version: 10.1.22-MariaDB-cll-lve
- PHP Version: 5.6.30
-->

<pma_xml_export version="1.0" xmlns:pma="https://www.phpmyadmin.net/some_doc_url/">
    <!--
    - Structure schemas
    -->
    <pma:structure_schemas>
        <pma:database name="sgohehrx_kassaiter" collation="utf8_general_ci" charset="utf8">
            <pma:table name="hirdetes">
                CREATE TABLE `hirdetes` (
                  `id` int(10) unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `story` text COLLATE utf8mb4_unicode_ci NOT NULL,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=MyISAM AUTO_INCREMENT=13 DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COLLATE=utf8mb4_unicode_ci;
            </pma:table>
        </pma:database>
    </pma:structure_schemas>

    <!--
    - Database: 'sgohehrx_kassaiter'
    -->
    <database name="sgohehrx_kassaiter">
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">1</column>
        <column name="story">Szeretettel köszöntjük Kornél, Soma, Emese, Sarolta és Csaba nevű testvéreinket, akik ezekben a napokban ünneplik névnapjukat. Isten éltesse őket sokáig!</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">2</column>
        <column name="story">A templomi felső nyílászárók újraépítéséhez téglajegyek a sekrestyében és az irodában válthatók.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">3</column>
        <column name="story">Szeretnénk tartalmasan tölteni a nyarat. A Keresztény élet mostani számában olvashatunk eligazítást nyári olvasmányaink megválogatásáról. Ne menjünk el folyóiratok nélkül.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">4</column>
        <column name="story">Folytatjuk a táborokra való gyűjtést – a Szent Antal szobor előtti perselybe helyezhetjük el adományainkat.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">5</column>
        <column name="story">A nyár folyamán figyeljünk rá, hogy egyetlen vasárnapi szentmisénk se maradjon el, még utazásaink során se. Nyaralásainkból megérkezve próbáljuk meg úgy alakítani az időnket, hogy ide érjünk a vasárnapi esti misékre, és így tarthassuk a közösséggel a kapcsolatot. Mindenkinek további szép nyarat kívánunk!</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">6</column>
        <column name="story">A mai vasárnapon perselyadományunk az úgynevezett „Péterfillérek” gyűjtést, az Egyház központi céljait támogatja.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">7</column>
        <column name="story">A héten elsőpéntek lesz, reggel is tartunk szentmisét, az esti mise után megújítjuk Hazánk felajánlását a Mamertini Feszület előtt.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">8</column>
        <column name="story">A jövő vasárnap esti szentmisénket a Szent Mónika Kör élő és elhunyt tagjaiért ajánljuk fel.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">9</column>
        <column name="story">Kollégiumunkban vannak még üres helyek ősztől katolikus egyetemista fiúk számára.</column>
        </table>
        <table name="hirdetes">
        <column name="id">10</column>
        <column name="story">Szabad misék az üres rovatokban.</column>
        </table>
    </database>
</pma_xml_export>